\documentclass[a4paper,11pt,xcolor=dvipsnames]{scrartcl}


% % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % %
% packages
% % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % %


%
\usepackage{amssymb}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amsthm}
%
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
%
\usepackage{hyperref}
\usepackage{tikzsymbols}
\usepackage{tabularx,colortbl}
\usepackage{xcolor}
\usepackage{listings}
\usepackage{upquote}
\usepackage{url}
\usepackage{etoolbox}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{synttree}
\usepackage{enumerate}
\usepackage{parskip}



% % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % %
% Listings
% % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % %


\input{../Auxiliary-latex-files/listing.tex}



% % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % %
% Zeichendefinitionen
% % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % %


\begin{document}

\section*{Übung: Embedded Domain Specific Languages}
\begin{itemize}
    \item EDSL
\end{itemize}

\section{Aufgabe}
Implementieren Sie die \texttt{Shapes} EDSL als ``Deep Embedding''.

\section{Aufgabe (Bonus)}
Implementieren Sie eine EDSL für die \href{https://en.wikipedia.org/wiki/LOOP_(programming_language)}{LOOP Programmiersprache}. Orientieren Sie sich an diesem \href{https://gitlab.com/olodnad/while-cli/}{Repo}.
\end{document}